食黑朱古力真係好扮野

牛奶朱古力先正囉

岩岩個fd先請左我食一舊90%既話當係甜品⋯頂 苦到死仲要比面食哂佢

無錯

Yes

要少糖先有香純朱古力味，牛奶朱古力唔夠濃郁

要甜的話，食白朱古力

75-85%好食

咁同食糖有咩分别

識食

56% 或者 7x%最好食

70-85%個平衡係最好，太甜太苦都唔好食

多過40都係懶係野

懶咩係嘢呀 同牛奶朱古力同價
利申：lindt 朱古力

白朱古力最少要有20%可可脂, 14%奶固體同3.5%奶脂肪, 糖同甜味劑唔可以多過5成半
靚嘅白朱古力可可脂同奶用得特別多, 食落滑得嚟仲有奶香同可可脂芳香, 用菜油嘅死甜cheap嘢完全冇得比

根本靚朱古力無論黑白定牛奶都係貴
用得多高質可可, 牛奶, 香料(唔係香精)個價就冇得平
話因為黑朱古力貴所以食黑朱古力係扮嘢只不過係平時食開平價牛奶朱古力
(黑朱古力可可成份多冇得平, 牛奶朱古力可以加奶粉, 菜油/棕櫚油同糖充數)

如果嫌黑朱古力酸同苦又冇乜嘢, 呢啲係個人口味問題
唔鍾意黑朱古力酸苦味但因為聽人講黑朱古力健康/有品味而食又真係好扮嘢吓

鍾意70%>靚嘅白朱古力>牛奶>99%可可

太甜既食完個喉嚨唔知點咁
7x%啱啱好

根本靚朱古力無論黑白定牛奶都係貴
用得多高質可可, 牛奶, 香料(唔係香精)個價就冇得平
話因為黑朱古力貴所以食黑朱古力係扮嘢只不過係平時食開平價牛奶朱古力
(黑朱古力可可成份多冇得平, 牛奶朱古力可以加奶粉, 菜油/棕櫚油同糖充數)

如果嫌黑朱古力酸同苦又冇乜嘢, 呢啲係個人口味問題
唔鍾意黑朱古力酸苦味但因為聽人講黑朱古力健康/有品味而食又真係好扮嘢吓

鍾意70% = 靚嘅白朱古力>牛奶>99%可可

有時覺得70%苦得濟會食50~60%
以前Lindt細排70%黑朱古力萬寧賣5蚊鬆啲, 啲人一話食黑朱古力健康同有品味就升咗成倍

70都係苦中帶甜
繽紛樂，kitkat 果類一出dark都即時放棄原味